Набор примеров кода на C, C++, CUDA, JavaScript, Python.
Присутствует невитринный код, что писался быстро/невнимательно
Так же используемые примеры являются нерабочими, т.е. не используются/не использовались в рабочих проектах